我地既目標唔係要等立法會表決完；而係要政府即時撤回

再等到下個星期既話，聲勢就未必會咁浩大。

香港人，認清目標

政府應即時撤回條例草案；
相關官員引咎辭職；
制訂 真普選 時間表。

除咗最後一行
整體認同

唔係唔啱 不過唔應該諗得太遠 同太多

開幾多日會就同佢玩足幾多日
聽日開始

點解唔可以一日KO?
垃圾政府唔值得我地浪費時間心力；
再拖就會好似雨革咁；
行動應該一黎就升級到最盡。

推

自己香港自己救

啱，推
仲有人話咩要搞到佢開唔到會，心諗，開唔到會點撤回

係撤回呀唔撚係拖到下星期再"表決"呀屌佢老母唔好中計呀今晚/聽朝出黎呀

推呀

佔，癱瘓

我要直普選

可否搭單取消每日150個大陸狗單程證

我要真普選

push

認同, 今次認清目標

係要政府即時撤回!!

pish